Jacintia Tse 入一入黎

想問吓BB你係咪單身？你越嚟越靚

我有男朋友啦

岩岩大肚

我有女朋友㗎啦

讀緊medic 果個？
真係好撚正🤤

Yes

係咪我